連登有無人玩Eternal card game

17年個時開始留意隻GAME
今時今日仲有人玩緊
其實有無巴打玩緊

前排想玩card game 是但搵咗呢隻來玩
都唔錯

有

係咪真係無連登仔玩
要要MANA/地既CARD GAME真係咁難玩咩